{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=25&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 굿모닝"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 退室時間以降にお泊まりの場合は、追加料金をお支払いいただきます。 子供や幼児を含む基準人数を超えて入室される場合は、入室を拒否する場合があり、これによる払い戻しはできません。 食べ物の匂いがする食べ物(ズワイガニ、ベニズワイガニ、ガンギエイなど)は客室内ではお召し上がりいただけません。 当宿はセントジョンズホテルのすぐ隣に位置しております。 部外者はいかなる場合でも出入りが不可能です。 出入りを試みる場合、強制退室措置が取られることがあります。 客室はすべて禁煙です。 駐車場は計40台まで駐車可能な施設を保有しています。 ペットと自転車は一緒に入室できません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に滞在する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、退室時間以降に滞在する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を含めて基準人数以上で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、子供や幼児を含む基準人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "食べ物の匂いがする食べ物は客室内で食べることができますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では食べ物の匂いがする食べ物（ズワイガニ、ベニズワイガニ、ガンギエイなど）は食べることができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿はセントジョンズホテルのすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "部外者は宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、部外者はいかなる場合でも宿泊施設に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計40台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットや自転車は宿泊施設に持ち込むことができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットや自転車は宿泊施設に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "その他ご質問はありますか？",
            "answer": ""
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 357
    }
}